Oh~~青山公路走九遍 ~~ 試當真大種乞衣 租場不給錢

出片出得忽忙 ～ 密碼不記得mute～

我多想跳上車子離開傷心的保盈💔💔💔

邊度有寫

青山公路走九遍 穿過陌生人潮搜尋藍的店(deliverblue)
賺錢賺的匆忙 和民套餐甜美 誰會在意借場曝光的密碼...

咪撚導人送頭啦

青山公路（英語：Castle Peak Road）是香港新界地區第二條落成的公路，全長約52多公里

走九遍要成468公里 我屌你老味

修哥發動左9次天能。

動力作寶

推